## Тестовое задание от компании Ариясофт ##

# Реализован класс для работы с деревом, заданным строкой в формате json.

Пример строки:
{"name":"root", "children":[{"name":"a"}, {"name":"b","children":[{"name":"c"},{"name":"d"}]}] }

Реализована функция слияния двух деревьев:
Объединение двух деревьев в одно, помечая все несовпадающие вершины, а также все вершины, поддеревья которых включают несовпадающие вершины.
Помечать надо добавляя к таким вершинам новое поле label, которое допускает три значения:

1) first (если вершина есть только в первом дереве)

2) second (если вершина есть только во втором дереве)

3) children (если вершина не может быть помечена first или second и, при этом, имеет несовпадающих детей

Назовем совпадающими вершинами двух деревьев такие, у которых совпадают имена и совпадают все родительские вершины.